# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-07-23 10:53+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: ShiningRay  <tsowly0992@163.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: admin.php:17
msgid "Set the administrator account and password first.\n"
msgstr ""

#: admin.php:26
msgid "You entered an invalid login or password."
msgstr "错误的用户名或密码"

#: admin.php:48
#, php-format
msgid "You are about to remove '%s' permanently!"
msgstr "警告！您将要永久删除 '%s' !"

#: admin.php:51
#, php-format
msgid "Click %shere%s to remove the page now."
msgstr "请点%s这里%s来删除这个页面"

#: admin.php:54
msgid "Otherwise press the \"Back\" button of your browser."
msgstr "否则请按浏览器上的\"后退\"按钮"

#: admin.php:56
msgid "Function not yet implemented."
msgstr "尚未实现该功能"

#: admin.php:58 admin.php:66
msgid "Remove page"
msgstr "删除页面"

#: admin.php:64
#, php-format
msgid "Removed page '%s' succesfully."
msgstr "成功删除页面 '%s'."

#: lib/backlinks.php:11 lib/backlinks.php:19
#, php-format
msgid "Pages which link to %s"
msgstr ""

#: lib/backlinks.php:32
#, php-format
msgid "%d pages link to %s."
msgstr ""

#: lib/config.php:277
msgid "_wiki_name_regexp_"
msgstr ""

#: lib/config.php:285
msgid "templates/browse.html"
msgstr "locale/zh_CN/templates/browse.html"

#: lib/config.php:286
msgid "templates/editpage.html"
msgstr "locale/zh_CN/templates/editpage.html"

#: lib/config.php:287
msgid "templates/editlinks.html"
msgstr "locale/zh_CN/templates/editlinks.html"

#: lib/config.php:288
msgid "templates/message.html"
msgstr "locale/zh_CN/templates/message.html"

#: lib/config.php:304
msgid "./pgsrc"
msgstr "locale/zh_CN/pgsrc"

#: lib/db_filesystem.php:76
#, php-format
msgid "'%s': corrupt file"
msgstr ""

#: lib/db_filesystem.php:221 lib/db_filesystem.php:251
#, php-format
msgid "%s: bad data<br>\n"
msgstr ""

#: lib/db_filesystem.php:301
#, php-format
msgid "%s: Bad filename in database<br>\n"
msgstr ""

#: lib/diff.php:711
#, php-format
msgid "WikiDiff::apply: line count mismatch: %s != %s"
msgstr "WikiDiff::apply: 行数不匹配: %s != %s"

#: lib/diff.php:771
msgid "WikiDiff::_check: failed"
msgstr "WikiDiff::_check: 失败"

#: lib/diff.php:781
msgid "WikiDiff::_check: edit sequence is non-optimal"
msgstr "WikiDiff::_check: 编辑序列不理想"

#: lib/diff.php:785
#, php-format
msgid "WikiDiff Okay: LCS = %s"
msgstr ""

#: lib/diff.php:1026
msgid "Current page:"
msgstr "当前页面:"

#: lib/diff.php:1030 lib/diff.php:1048
#, php-format
msgid "version %s"
msgstr "版本 %s"

#: lib/diff.php:1032 lib/diff.php:1050
#, php-format
msgid "last modified on %s"
msgstr "最后修改时间 %s"

#: lib/diff.php:1035 lib/diff.php:1053
#, php-format
msgid "by %s"
msgstr "由 %s"

#: lib/diff.php:1039 lib/diff.php:1057
msgid "None"
msgstr "无"

#: lib/diff.php:1044
msgid "Archived page:"
msgstr "已存档的页面:"

#: lib/diff.php:1066
msgid "Versions are identical"
msgstr "版本不一致"

#: lib/diff.php:1074
#, php-format
msgid "Diff of %s."
msgstr "%s 的不同."

#: lib/display.php:17
msgid "FrontPage"
msgstr "首页"

#: lib/display.php:34 lib/editpage.php:56
#, php-format
msgid "Describe %s here."
msgstr "在这里描述 %s ."

#: lib/editpage.php:19
#, php-format
msgid "Copy of %s"
msgstr "%s 的拷贝"

#: lib/editpage.php:23
msgid "No page name passed into editpage!"
msgstr "没有注明页面名称"

#: lib/editpage.php:31 lib/savepage.php:135
msgid "This page has been locked by the administrator and cannot be edited."
msgstr "该页面已经被管理员锁定，无法编辑."

#: lib/editpage.php:33 lib/savepage.php:111 lib/savepage.php:136
msgid "Sorry for the inconvenience."
msgstr "不便之处请谅解."

#: lib/editpage.php:35 lib/savepage.php:137
#, php-format
msgid "Problem while editing %s"
msgstr "编辑 %s 时发生问题"

#: lib/fullsearch.php:10 lib/search.php:9
#, php-format
msgid "Searching for \"%s\" ....."
msgstr "正在搜索 \"%s\" ..."

#: lib/fullsearch.php:43 lib/search.php:26
msgid "(You entered an empty search string)"
msgstr ""

#: lib/fullsearch.php:47
#, php-format
msgid "%d matches found in %d pages."
msgstr "发现%d 个匹配结果，已搜索 %d 个页面."

#: lib/fullsearch.php:51
msgid "Full Text Search Results"
msgstr "全文检索结果"

#: lib/msql.php:31 lib/mssql.php:41 lib/mysql.php:40
msgid "Cannot establish connection to database, giving up."
msgstr "无法与数据库建立连接，已放弃."

#: lib/msql.php:33 lib/msql.php:39
#, php-format
msgid "Error message: %s"
msgstr "错误信息: %s"

#: lib/msql.php:37 lib/mssql.php:50 lib/mysql.php:46
#, php-format
msgid "Cannot open database %s, giving up."
msgstr "无法打开数据库 %s , 放弃."

#: lib/msql.php:212
#, php-format
msgid "Insert/update to table 'wiki' failed: %s"
msgstr "添加/更新 'wiki' 表失败: %s"

#: lib/msql.php:223 lib/msql.php:300
#, php-format
msgid "Delete on %s failed: %s"
msgstr "删除 %s 失败: %s"

#: lib/msql.php:241 lib/msql.php:316
#, php-format
msgid "Insert into %s failed: %s"
msgstr "插入 %s 失败: %s"

#: lib/msql.php:290
#, php-format
msgid "Insert/update into table 'archive' failed: %s"
msgstr "插入/更新表 'archive' 失败: %s"

#: lib/mssql.php:43 lib/mssql.php:52 lib/mssql.php:197
#, php-format
msgid "MSSQL error: %s"
msgstr ""

#: lib/mssql.php:158
#, php-format
msgid "Insert/Update failed: %s"
msgstr ""

#: lib/mssql.php:195 lib/mysql.php:167
#, php-format
msgid "Cannot delete '%s' from table '%s'"
msgstr "无法删除 '%s' 表 '%s'"

#: lib/mysql.php:42 lib/mysql.php:48 lib/mysql.php:127 lib/mysql.php:169
#, php-format
msgid "MySQL error: %s"
msgstr "MySQL错误: %s"

#: lib/mysql.php:125
#, php-format
msgid "Error writing page '%s'"
msgstr "写页面 `%s'"

#: lib/pageinfo.php:9
msgid "Enter a page name"
msgstr "输入一个页面的名称"

#: lib/pageinfo.php:10 lib/stdlib.php:222
msgid "Go"
msgstr ""

#: lib/pageinfo.php:21
msgid "Show the page source and references"
msgstr "显示页面的来源和引用"

#: lib/pageinfo.php:26 lib/pageinfo.php:75
msgid "PageInfo"
msgstr "页面信息"

#: lib/pageinfo.php:36
#, php-format
msgid "Page name '%s' is not in the database"
msgstr "数据库中不存在页面 `%s' "

#: lib/pageinfo.php:64
msgid "Current version"
msgstr "当前版本:"

#: lib/pageinfo.php:70
msgid "Archived version"
msgstr "已存档的版本:"

#: lib/savepage.php:16 lib/savepage.php:86
msgid "RecentChanges"
msgstr "最近更改"

#: lib/savepage.php:97
msgid ""
"PhpWiki is unable to save your changes, because another user edited and "
"saved the page while you were editing the page too. If saving proceeded now "
"changes from the previous author would be lost."
msgstr "PhpWiki 无法保存你的更改，因为另一个用户在你编辑期间修改并保存了该页面。如果继续保存那么前一位作者的修改就会丢失."

#: lib/savepage.php:99
msgid "In order to recover from this situation follow these steps:"
msgstr "为了从这个状态中恢复，请按以下步骤执行:"

#: lib/savepage.php:101
msgid "Use your browser's <b>Back</b> button to go back to the edit page."
msgstr "使用浏览器的 <b>后退</b> 按钮回到编辑页"

#: lib/savepage.php:103
msgid ""
"Copy your changes to the clipboard or to another temporary place (e.g. text "
"editor)."
msgstr "复制你修改后的内容到剪贴板或者另外一个临时的地方（如，文本编辑器）."

#: lib/savepage.php:105
msgid ""
"<b>Reload</b> the page. You should now see the most current version of the "
"page. Your changes are no longer there."
msgstr "<b>重新加载</b> 该页面。您现在应该看到最新的版本。但还没有您作的修改."

#: lib/savepage.php:107
msgid ""
"Make changes to the file again. Paste your additions from the clipboard (or "
"text editor)."
msgstr "再次编辑修改该页面。将你的内容从剪贴板（或文本编辑器）中复制过来，并合并原来的."

#: lib/savepage.php:109
msgid "Press <b>Save</b> again."
msgstr "请再次按 <b>保存<b> 按钮."

#: lib/savepage.php:115
#, php-format
msgid "Problem while updating %s"
msgstr "更新 %s 时错误"

#: lib/savepage.php:160
#, php-format
msgid "Thank you for editing %s."
msgstr "感谢您编辑 %s."

#: lib/savepage.php:190
msgid "Your careful attention to detail is much appreciated."
msgstr "十分感谢您的细心关照"

#: lib/search.php:30
#, php-format
msgid "%d pages match your query."
msgstr ""

#: lib/search.php:33
msgid "Title Search Results"
msgstr "标题搜索结果"

#: lib/setupwiki.php:21
#, php-format
msgid "Inserting page %s, version %s from %s"
msgstr "插入页面 %s, 版本 %s 来自 %s"

#: lib/stdlib.php:38
msgid "WikiFatalError"
msgstr "Wiki严重错误"

#: lib/stdlib.php:57
msgid "_alnum_regexp_class_"
msgstr ""

#: lib/stdlib.php:63
msgid "_alpha_regexp_class_"
msgstr ""

#: lib/stdlib.php:69
msgid "_upper_regexp_class_"
msgstr ""

#: lib/stdlib.php:75
msgid "_lower_regexp_class_"
msgstr ""

#: lib/stdlib.php:189 lib/stdlib.php:197
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: lib/stdlib.php:494
#, php-format
msgid "%d best incoming links:"
msgstr "%d 最佳进站链接:"

#: lib/stdlib.php:507
#, php-format
msgid "%d best outgoing links:"
msgstr "%d 最佳出站链接:"

#: lib/stdlib.php:521
#, php-format
msgid "%d most popular nearby:"
msgstr "%d 最受欢迎:"
